2019弱智無腦集合區

內有絲打有巴打，但全部都無腦
所以谷聚唔會有用腦既活動，大多數都係食野、食野同食野
唔排除會有其他活動，睇admin心情，即興出聚都會
由於admin好友善，所以唔駛驚入黎無話題
填表就入得架啦